Reola mees Johan Brunn kaibab et tema Johan Holzmanni kätte on andnud 1 w. Lina seemnid. Ja nüüd tahhab kätte sada.
Holzmann wastab, et tema on kül seemned wõtnud, agga xxx Marri ossa jaost.
Mõistus
Holzmann peab se Linna seemne wak ärra masma. Näddali perrast.
Kohto otsus on kulutud.
Pä kohtomees Märt Pok
Juresistoja Mihkel Männ
       "           Peter Thul
Se Linna seemne wak jääb ossa jaost.
Pä kohtomees Märt Pok
